胡慧沖同冬蔭妹有冇做過愛？

沒有

點會無

未必無

可能無

佢要留翻對手揸波

少年賭神

格劍？

yes

胡係咪基？

一條友係泰國生活咁耐
仲話幾十年前第一次去泰國就鍾意呢個地方
泰國咩野最多大家心照

胡生驚到怕啦

驚到怕即係點